我個心好痛

真係好痛

我會陪住你

攬攬

圍爐取暖

做咩事呀

Call 白車

你有心咩？

我都係

冇事的
你睇我 仲生存緊

會過去既 經歷來
會痛係正常既 之後慢慢無事
要繼續相信呢一樣野 晚安

我陪你一齊痛

點解咁痛